有冇人已經收到浸大電影學院HD offer

有冇巴絲收到offer，準備交學費

借位

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

我係咪識你你姓楊

巴打認錯人

九月做同學

9月見

巴打讀邊科

編劇

唔同科，但Year 1 有機會見

未收到係咪可以搵過第二間

你咩科，btw yr1好似全部堂都一齊上

巴打本身有冇其他學校offer

剪接

都有一間

有冇話幾時交留位費同學費

15之前

直接打電話追下好似都多人係waiting list

我都報左剪接 等緊offer

加油呀巴打